有無人記得自己前日漏低嘢係地櫃呀

聽朋友講
話說尋日有幾個學生哥前日係旺角話要急住返屋企食飯喎
咁佢地就太心急所以漏低咗啲返學用品係某個地櫃到唔記得拎
咁佢見到就有幾多拎幾多
希望班學生哥可以見到個post 拎得返啲文具遲啲返學唔會無晒啲嘢讀唔到書

P牌推唔郁
希望有心人幫手推下幫啲學生哥喇

推?

推？